警察唔讓路畀救護車 直播backup

警察唔讓路畀救護車 直播backup

大家backup定
每樣野都可能係證據

-----------------------------------------另外---------------------------------------

推鐵馬中槍市民
CCTVB高清backup

依段打中眼

依段喺空曠地方連開幾槍

希望大家share出去 backup定

----------------------------------------------------------------------------------------
如果仲有片要錄低backup 可以share出嚟

多謝今日付出咗嘅義士

大大力推

.

推

Push!

仲有腳痛外國人被黑警噴胡椒水
仲有圍毆市民

終於有片, 推

Push

Pull

剩係依間野擺上國際香港政府已經仆得街

痴撚線

推推推

push

可以直接上國際新聞

快啲搵人去開post

圍毆示威者條片 唔該巴打backup

//BBC收片，收圖，收錄音
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk //